<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>Recent Content on Asociación Cordobesa de Aikido </title>
      <generator uri="https://hugo.spf13.com">Hugo</generator>
    <link>http://aikido.sergiusens.org/index.xml/</link>
    <language>es-ar</language>
    
    
    <updated>Sat, 27 Sep 2014 16:40:39 UTC</updated>
    
    <item>
      <title>Seminario conmemoración 30 años de Aikido en Córdoba</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/events/20140927-seminario/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2014 16:40:39 UTC</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/events/20140927-seminario/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Judo</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/Judo/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Sep 2014 06:26:41 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/Judo/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;El &lt;strong&gt;Judo&lt;/strong&gt; es un método de Educación física y mental basado en una disciplina de
combate que ayuda a descubrir y potenciar las propias aptitudes para poderlas
aplicar en la vida cotidiana.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es el primer Arte Marcial con categoría de Disciplina Olímpica
Por su alto interés formativo es uno de los deportes mas practicados en el
mundo. Es obligatoria su práctica en lo ciclos de enseñanza japonesa, elegido
como deporte universitario por el Ministerio de Educación de España.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fue creado por el &lt;strong&gt;Maestro Jigoro Kano&lt;/strong&gt; (18-10-1860 / 04-05-1938) experto
practicante de Jiu Jitsu, estudió con los mejores maestros de la época y creo
las bases del Judo. En febrero de 1882 inaugura en Tokio el primer Dojo Kodokán
(casa que enseña el camino)
El Maestro Kano fue el primer japonés que integró el Comité Olímpico
Internacional.&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/ideoJUDO.jpg&#34; alt=&#34;Estos dos Kanji significan JUDO en idioma japonés, el de arriba es JU y quiere decir flexible, suave, no resistencia. El de abajo es DO y se traduce como sendero, camino de vida, forma de vida.&#34; /&gt;
    
    
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;
        Estos dos Kanji significan JUDO en idioma japonés, el de arriba es JU y quiere decir flexible, suave, no resistencia. El de abajo es DO y se traduce como sendero, camino de vida, forma de vida.
        
            
        
        &lt;/p&gt; 
    &lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Todas las Artes Japonesas llevan el vocablo DO como parte de su nombre y
filosofía como Ken-Do, camino de la espada, Sho-dó camino de la escritura,
Aiki-Do arte de la unificación, Cha-Do arte del té, Karate-Do, etc.
La traducción de la palabra Judo es camino suave y se refiere a la vida o
camino que ha de recorrer cada practicante en este deporte y la forma en que
debemos hacerlo. Es un estilo de vida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El emblema del Instituto Kodokán está formado por un círculo rojo dentro de un
octógono con bordes rojos y con el interior en color blanco. Ahora podemos
afirmar que, en octubre de 1940 Kodokán estableció que en esa insignia del Judo
se agrupan los valores propios de este Arte Marcial, que representan y
significa “UN ESPIRITU INDOMABLE”
El octógono representa uno de los tres sagrados tesoros de la Corte Imperial
Japonesa, el Espejo Sagrado, la línea roja exterior que forma los ocho ángulos
del “dokyo” asemeja un espejo de bronce de los usados en épocas primitivas.
La parte interior blanca simboliza el Espíritu Puro. La pureza en este Arte
Marcial, se representa por un suave algodón blanco o delicada tela, que
“envuelve” la llama de un corazón de apasionada sangre (el círculo rojo)
El círculo rojo significa El Espíritu Indomable, representa un corazón ardiente
de pasión, “el verdadero espíritu que arde como el hierro en el fuego”,
fidelidad y valentía el verdadero símbolo de sangre indomable.&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/logo_judo.jpg&#34; alt=&#34;Por consiguiente la insignia mundial del Judo es un símbolo que significa “UN ESPIRITU INDOMABLE&#34; /&gt;
    
    
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;
        Por consiguiente la insignia mundial del Judo es un símbolo que significa “UN ESPIRITU INDOMABLE
        
            
        
        &lt;/p&gt; 
    &lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/diploma_judo.jpg&#34; alt=&#34;Diploma de 6to. Dan de Raúl Marcial Medina Franck Sensei&#34; /&gt;
    
    
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;
        Diploma de 6to. Dan de Raúl Marcial Medina Franck Sensei
        
            
        
        &lt;/p&gt; 
    &lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_0&#34;&gt;Horarios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lunes y Miércoles de 20:00 a 22:00 Hs.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;toc_1&#34;&gt;Acontecimientos&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_2&#34;&gt;Examen de Judo en nuestro Dojo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;El profesor Carlos Schulz tomò examen de Judo y ascendiò a 5to. kyu a los
alumnos Enrique Godoy, Marcelino Pedraza e Ignacio Ortolani. Los alumnos fueron
felicitados por su instructor por la dedicaciòn demostrada a lo largo del año y
los conocimientos demostrados, tanto teòricos como pràcticos, en el curso del
examen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_3&#34;&gt;Campeonato apertura de Judo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Los representantes de Sakanashi Dojo participaron en el Campeonato Apertura
organizado por la Asociacion Cordobesa de Judo. Ellos fueron Alejandro Fushimi
y Hugo García con un meritorio 2do. y 3er. puesto. Destacamos la labor de su
profesor Carlos Schulz.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_4&#34;&gt;Nos Visitó el Maestro Alfredo Eiman&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;El Maestro Alfredo Eiman 6to. Dan de Judo nos visitò y accediò a dar una clase
en el horario de Judo de nuestro tatami, que fue largamente aprovechada por
nuestros alumnos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_5&#34;&gt;Seminario de Judo en la Asociación Japonesa&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Se realizó el Sábado 17 a las 9 horas un Seminario de Judo organizado por la
Federación Cordobesa de Judo en las instalaciones de la Asociación Japonesa de
Córdoba y con la presencia del Maestro Yoriyuki Yamamoto 8vo. Dan, y máxima
autoridad del Judo en nuestro país, que honró nuestra ciudad con su presencia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El Maestro, en un gesto inusual solicitó a Medina Franck Sensei que demostrara
una técnica de Judo con evidentes elementos e influencia del Aikido.
Se otorgaron certificados a los asistentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_6&#34;&gt;Torneo Internacional de Judo Centro República&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Durante los días 4, 5 y 6 de Agosto se desarrolló en la hermosa localidad de
Villa del Dique, Provincia de Córdoba y organizado por la Confederación
Argentina de Judo, la última edición del tradicional Torneo Internacional
Centro República.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el mismo se realizó, por primera vez en la Argentina, una exhibición de
Defensa Personal en dos tatamis simultáneamente.
Ésta estuvo a cargo de los Maestros 6º Dan Raúl Marcial Medina Franck y Mario
Villagra que contaron con la colaboración de cuatro Ukes &amp;ldquo;de lujo&amp;rdquo; como son los
practicantes Juan Mottola, Sebastián Torres, Ezequiel Vélez y Gustavo Saldaña.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;embed video-player&#34;&gt;
&lt;iframe class=&#34;youtube-player&#34; type=&#34;text/html&#34; width=&#34;640&#34; height=&#34;385&#34; src=&#34;http://www.youtube.com/embed/8mdcPYpIp0g&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;
&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shiatzu</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/Shiatzu/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 22:00:43 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/Shiatzu/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;SHIATZU es en principio un masaje, no por amasamiento de las masas musculares
sino de presión en puntos determinados del cuerpo, estas presiones se aplican
con las manos y los dedos.
La expresión SHIATZU es de origen japonés y está formado por dos vocablos SHI,
que quiere decir dedo y ATZU, presión.
Los orígenes de los métodos de sanación son tan antiguos como el hombre mismo y
SHIATZU no escapa a este razonamiento. SHIATZU como método terapéutico en
realidad es muy reciente.
El nombre SHIATZU aparece por 1ª vez a finales de la era TAISHO, en los años
20.
Recordemos que Japón entró en la 2ª guerra mundial y fue vencido en 1945 con
las primeras bombas atómicas lanzadas sobre las ciudades de Hiroshima y
Nagasaki. Con su rendición incondicional a los Estados Unidos de Norteamérica y
fue ocupado 6 años por tropas americanas. En 1947 como consecuencia de la
política de ocupación del Gral. Mc Arthur, el gobierno promulgó una ley con el
objeto de modernizar el sistema médico nipón. Esta ley reglamentaba por una
parte las profesiones de Acupuntura, moxa, Anma y Hone Tsugi de Judo (fracturas
y luxaciones) pero por otra parte ponía fin a la práctica de cualquier otra
actividad terapéutica, es decir unas 300 terapias populares, concediendo a los
practicantes un plazo de 8 años, es decir hasta 1955 para cambiar de profesión.
Durante ese tiempo, el Ministerio de Sanidad y Seguridad Social, formó una
comisión de investigación para examinar la calidad terapéutica de los métodos
populares. En definitiva solo el SHIATZU fue aceptado por esta comisión como
una terapia eficaz y sin peligro y en 1955 como consecuencia de una enmienda a
la ley de 1947 la palabra SHIATZU se introdujo por 1ª vez en los textos
oficiales.
El año 1955 fue muy importante, no solamente para el SHIATZU sino también para
el conjunto de la antigua medicina japonesa, puesto que a partir de esta fecha
se levantaron las primeras olas del boom de la Medicina Oriental.
T. Namikoshi 1905 - 2000 fundó en 1940 la primera escuela de SHIATZU llamada
Nipón Shiatzu School, en Tokio. Su sistema de formación era muy moderno para la
época ya que hasta entonces la transmisión de los conocimientos se realizaba de
forma empírica únicamente. Además puso todo su empeño para modernizar el método
SHIATZU tratando de alejarse de los principios meridiánicos. También escribió
varios libros.
Namikoshi Sensei Falleció el 28 de septiembre del año 2000 a la edad de 95
años. El 3 de noviembre del año 2005 se cumplió el centenario del nacimiento de
Namikoshi Sensei.
La Asociación Cordobesa de Aikido, brinda todos los meses, la posibilidad de
adquirir los conocimientos para la práctica y aplicación del método SHIATZU.
El Maestro Raúl Marcial Medina Franck desarrolla el curso en tres niveles, con
orientación netamente práctica, transmitiendo su experiencia adquirida en los
mas de 27 años de desempeño como docente y terapista SHIATZU en Córdoba.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_0&#34;&gt;Información de contacto&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Por informes e inscripción dirigirse a la Avenida Vélez Sarsfield 910 de
Lunes a Viernes de 18.00 a 22.00 hs o dirigir un email a
&lt;a href=&#34;mailto:aikidomedina@gmail.com&#34;&gt;aikidomedina@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_1&#34;&gt;Imágenes&lt;/h2&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/shiatzu1.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/shiatzu2.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/shiatzu3.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/shiatzu4.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/shiatzu5.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/shiatzu6.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/shiatzu7.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iaido</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/Iaido/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 21:41:32 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/Iaido/</guid>
      <description>

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/kendo.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;h1 id=&#34;toc_0&#34;&gt;Iaido&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;El Iaido es un arte marcial que se practica solo (individualmente), bajo la
forma de Katas, cada una de las cuales representa la forma de reaccionar frente
a una situación o tipo de ataque diferente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La palabra Japonesa IAIDO se compone de tres ideogramas.&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/ideoI.jpg&#34; alt=&#34;El ideograma I se refiere a las manifestaciones físicas del cuerpo y la mente actuando con un propósito. También puede ser interpretado como el ser.&#34; /&gt;
    
    
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;
        El ideograma I se refiere a las manifestaciones físicas del cuerpo y la mente actuando con un propósito. También puede ser interpretado como el ser.
        
            
        
        &lt;/p&gt; 
    &lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/ideoAI.jpg&#34; alt=&#34;El ideograma AI infiere la habilidad de una persona de adaptarse rápidamente a cualquier circunstancia de la vida. Es de hecho, el símbolo de una actitud caracterizada por un alto grado de flexibilidad mental que se refleja en el accionar del cuerpo.&#34; /&gt;
    
    
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;
        El ideograma AI infiere la habilidad de una persona de adaptarse rápidamente a cualquier circunstancia de la vida. Es de hecho, el símbolo de una actitud caracterizada por un alto grado de flexibilidad mental que se refleja en el accionar del cuerpo.
        
            
        
        &lt;/p&gt; 
    &lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Por lo que IAI significaría unidad del ser; permanecer en armonía consigo
mismo; unirse al espíritu del adversario sin moverse.&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/ideoDO.jpg&#34; alt=&#34;El ideograma DO, significa Vía o Camino, en el sentido espiritual, nos habla de disciplinas modernas que son concebidas ya no sólo como formas de combate sino como vías de desarrollo físico y espiritual (Aikido, Judo, Kendo).&#34; /&gt;
    
    
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;
        El ideograma DO, significa Vía o Camino, en el sentido espiritual, nos habla de disciplinas modernas que son concebidas ya no sólo como formas de combate sino como vías de desarrollo físico y espiritual (Aikido, Judo, Kendo).
        
            
        
        &lt;/p&gt; 
    &lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;En definitiva, podríamos decir que el Iaido es el Arte de estar atento y
dispuesto para responder en cualquier situación o momento, sea cual sea la
forma de ataque del enemigo.
Considerado bajo el aspecto ético, &lt;strong&gt;el Iaido se identifica como la Vía para
alcanzar la unidad y la armonía del cuerpo y del espíritu, y ello implica vivir
dicha armonía con los demás y con el entorno.&lt;/strong&gt;
El espíritu del Iaido está en perfecto acuerdo con la idea de &amp;ldquo;vencer sin
combatir&amp;rdquo; (sin necesidad de desenvainar el sable), desalentando al adversario
con la presencia de ánimo, y dándole en las primeras fases de cada Kata la
oportunidad de renunciar al ataque o a la hostilidad, aunque esta forma de
comportarse sólo es posible desde la confianza en sí mismo, el autodominio y la
calma.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;La maestría llega cuando el corazón y la mente ya no son influenciados ni por
el propio ego, ni por el adversario, su espada o su habilidad, ni siquiera por
la amenaza de muerte; todo es vacío, y hasta la idea de vacío desaparece para
dejar que surja la acción perfecta y espontánea&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Esta disciplina es dictada por el &lt;strong&gt;Maestro Gustavo Adolfo Ramos 5to. Dan de
Kendo y 3er. Dan de Iaido&lt;/strong&gt; siendo &lt;strong&gt;el más alto exponente&lt;/strong&gt; de este arte en Còrdoba.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_1&#34;&gt;Imágenes&lt;/h2&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/iaido1.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/iaido2.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/iaido3.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/iaido4.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/iaido5.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/iaido6.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_2&#34;&gt;Horarios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Este arte se enseña todos los martes y jueves en el horario de las 20 y 30 Horas.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikido</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/Aikido/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 21:35:23 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/Aikido/</guid>
      <description>&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/people/Morihei%20Ueshiba.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;El Aikido fue creado por Morihei Ueshiba a finales de los años &amp;lsquo;20, uniendo
diferentes técnicas de artes marciales más antiguas en un sistema para
perfeccionar cuerpo y espíritu. El principal objetivo en el Aikido es la
coordinación con los movimientos del atacante y la prolongación de éstos
mientras se controla y redirige ésta energía. La práctica del Aikido fortalece
la salud y crea confianza en nuestras propias habilidades. Los movimientos
corrigen la postura y liberan de tensiones al enfocarse en la respiración
profunda. Éstos movimientos se repiten numerosas veces hasta transformarse en
la natural y calmada respuesta ante cualquier situación.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nómina de Danes</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/N%C3%B3mina%20de%20Danes/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 20:00:15 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/N%C3%B3mina%20de%20Danes/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;toc_0&#34;&gt;6to. Dan&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Raúl Marcial Medina Franck&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_1&#34;&gt;5to. Dan&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Edgardo Argüello&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Daniel Medina&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_2&#34;&gt;4to. Dan&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Marta Morabito&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_3&#34;&gt;3er. Dan&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Carmen Cisterna&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Juan José Trakal&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Carlos Angel Hernandez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;José Delgado&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sergio Rossi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_4&#34;&gt;2do. Dan&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ricardo Tomás Goicochea&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rafaél Santiago Moyano&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Omar Mazzieri&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gustavo Sanin&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Daniel Zukauskas&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sebastián Torres&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eduardo Castelli&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Guillermo Echeverria&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mary Peretti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Diego Gustavo Hefty&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gustavo Saldaña&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pablo Arranz&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eugenio Fernandez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luciano Battistini&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Juan Manual Sanchez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luis Tokashiki&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Iván Ocaño&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Walter Oviedo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Melina Rey&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ignacio Leguizamón&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Juan Galleguillo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pablo Boetsch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ariane Rafael&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;toc_5&#34;&gt;1er. Dan&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Pablo Aramayo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Federico Carignano&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Diego Castella&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ruth Fernandez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Diego Ferreyra&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Marina Mendizabal&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Juan Mottola&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Jorge Orpianesi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Oscar Parente&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Miguel Angel Puchi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Martin Giovagnetti&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pablo Martin de la Barrera&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Matías Nuñez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hernan Sanchez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gisela Aguilera&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lucas Nanzer&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ruben Carrizo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hugo Bazan&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fabian Hernandez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Guillermo Vera&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hernán Bobadilla&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;César Tittarelli&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gustavo Requelme&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nadia Susevich&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ezequiel Santiago Velez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fernando Luis Soria Percello&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;José Eduardo Rodriguez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Luis Moreno&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Juan Manuel Funes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Clarisa Ardaiz&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mauro Edgardo Argüello&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Grisel Macarena Argüello&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mauricio Fourcade&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Victor Adrián Bertolani&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hector Omar Aurieme&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dino Giralda&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Raúl Ariel Guzman&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lucas Campo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rodolfo Hugo Ceballos&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gustavo Raúl Paez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Angel Emilio Lamor&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fernando Martinez&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;José Miguel Frustaglia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Daniel Joaquín Lombardi&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;José Miguel Ciffone&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Darío Gabriel Vargas&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Marcos Andrés Finsterbuch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Diego Maldonado&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Liliana Blanco&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Alfonso Osorio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Cintia Mayztegui&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Carlos Bisio&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edgardo Di Buchianico&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gustavo Rizo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Paula Galleguillo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maria Eugenia Cataldo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Roberto Urriza&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eugenia Izquierdo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eduardo Ramallo&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hugo Agüero&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Carlos de la Torre&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marubashi Dojo: Marubashi Dojo III</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Marubashi%20Dojo%20III/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 19:55:40 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Marubashi%20Dojo%20III/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neko Dojo</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Neko%20Dojo/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 19:46:46 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Neko%20Dojo/</guid>
      <description>&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/logo_neko_dojo.jpg&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accenture Dojo</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Accenture%20Dojo/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 19:44:13 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Accenture%20Dojo/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;toc_0&#34;&gt;Horarios&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Martes y Jueves 18:30Hs&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;toc_1&#34;&gt;Imagenes&lt;/h1&gt;

&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;/images/photos/accenture1.jpg&#34; alt=&#34;Inaguración de Accenture&#34; /&gt;
    
    
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;
        Inaguración de Accenture
        
            
        
        &lt;/p&gt; 
    &lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toku-iku Dojo</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Toku-iku%20Dojo/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 19:41:12 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Toku-iku%20Dojo/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;toc_0&#34;&gt;Horarios&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Martes y Jueves 20:30Hs&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asociación Catamarqueña de Karate</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Asociaci%C3%B3n%20Catamarque%C3%B1a%20de%20Karate/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 19:37:55 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Asociaci%C3%B3n%20Catamarque%C3%B1a%20de%20Karate/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marubashi Dojo: Marubashi Dojo II</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Marubashi%20Dojo%20II/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 18:55:08 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Marubashi%20Dojo%20II/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marubashi Dojo: Toay</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Toay/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 18:55:08 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Toay/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marubashi Dojo: Gimnasio X-Training</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Gimnasio%20X-Training/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 18:49:08 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Gimnasio%20X-Training/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Encargado:&lt;/strong&gt; Sr. Airton Cuña Borba&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marubashi Dojo: Unión Vecinal Valle del Sol</title>
      <link>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Uni%C3%B3n%20Vecinal%20Valle%20del%20Sol/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 18:48:08 ART</pubDate>
      
      <guid>http://aikido.sergiusens.org/dojos/Marubashi%20Dojo:%20Uni%C3%B3n%20Vecinal%20Valle%20del%20Sol/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>